Ongetwijfeld mijn woorden verrast Henry; hij eerst dachten ze de omzwervingen van mijn verstoorde fantasie, maar de volharding waarmee ik voortdurend bestellers op hetzelfde onderwerp overtuigd hem dat mijn aandoening inderdaad had zijn oorsprong in zekere ongewoon en verschrikkelijke gebeurtenis.
